美股全紅，得返GME AMC有升

今舖發唔發到達就靠SH

我覺得今晚好大機會SS

Sh to 3.2857

尋日已經開POST講尋晚會好大獲 冇人聽

股災概念股